得罪講句 沙利契仔都係垃圾

希古恩 屌你老母
佐真奴 屌你老母